點樣可以識到單身既正常男人 (2)

唔知點解咁都有2

明明係你開，仲好講

有人叫我開

係連登出post就唔會識到正常男人

唔洗*

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先 有意留tg

咁都爆Post

死肥婆好意思要人180

好撚癲 肥婆點解可以要求咁多
可換相你先

肥婆都係人 都要有求呀

樓主你要記住，將來揾個男人係要肯花時間聽你講野，同埋要留意佢對你唔好個時係點對你，佢好個時點對你係無用，無事無干咁既一定對你好ga la。

我係(1)度見到有個巴打既金石良言 好感謝佢

哦
又話肥 又話外協
但要求條仔有米八 仲要比相佢睇先

我都覺得佢講得好好

正所謂百貨應百客

今日好辛苦先追晒你個post
真心覺得樓主都唔係要求好高
唔知點解有部分人講到搵3萬好似神人咁
又話3萬可以瘋狂食女
想食女 你搵一萬都食到
Btw絲打加油
我都覺得識人好難

我之前同樓主一樣覺得好難識到正常男人
以前好多爛桃花 但係我鐘意嘅永遠都唔鐘意我

點知一換工作環境 緣分話嚟就嚟
我本身都驚對方可能已經名草有主
不過佢又真係單身 咁就好好彩地順利一齊咗

利申同一個巴share account 佢成日出膠post
我係正常絲

我都唔知到底真係我要求太高定有部分人誇張左

好勵志呀
祝你地幸福落去

如果你靚又冇人埋身
有機會係因為唔岩香港人普遍口味
就好似
我鍾意既type成日都唔係靚女 (甚至少少樣衰)
但見親一定有仔
坦白講,
自己經常被>25歲以上既女仔暗示/明示
但就係我想要個種衰樣係缺貨
自己份工又忙, 唔係都去做下義工, 玩下交友app
等人都開始老了, 人生輸家
btw條件唔差又單身既, 我都識唔少, 唔洗太灰
利申: 27歲 40k

唔駛聽咁多
對於佢地黎講 女人係唔可以有要求

係咪工作環境問題？
玩下交友app
男人玩app要識女朋友好易
前提你要搵個樣比較差果d

唔係個個都鐘意玩APP既

講左咁耐有相未？

好好奇邊種衰樣
有冇啲差唔多嘅明星例子

好似有人溝你唔受就係你吊高黎賣咁

我唔識加密

btw無

出街去廁所屙尿果陣識

app 好睇樣同溝女技巧

正確....

米七
上面連肥婆都要人180

樓主靚女
當然會俾人推爆

今年畢業好快啦
捱左兩年開始穩守就好啲架啦

請尊重 謝謝

所以咪專比食家仔仔溝哂

我都唔鍾意玩app 好似大家都漁翁撒網咁無咩意思

穩定

成功需父幹

女人是原罪
不過真係年紀越大越難搵另一半
想搵大過自己 通常都拍晒拖
搵同年/細過自己
想結婚既話 都唔知要等幾多年

但係對方唔係啲好甜嘅人 只能說有淡淡的溫馨

咁又唔一定 搵到個岩既 談婚論嫁其實可以好快

途經應該唔係問題 諗下自己本身有冇其他問題吸引唔到男仔

根本拍拖仲煩 單身咪幾好 勉強特登去識個人為咩呢到底

我夠想搵到個可以平平淡淡一生一世 你若不離我定不棄架啦

男人普遍都未必會20中想結婚

我諗最主要係無樓?

我明 有時真係會心淡

點解咁想結婚? 想要一個保障?
咁結婚男人有咩保障 T_T ???

變左交友post

身邊20中朋友好多都結婚了

一定有好有唔好㗎啦
但佢應該相對老實乖仔既

唔生仔其實可以唔駛結
無話咩保唔保障

頭先睇你留言口吻以為你好想結

嚇走啲厹先

為有個人可以依靠 互相支持

氣場: 有女性氣質, 溫柔, 少女/女人氣息
外表: 楚楚可憐(個樣, 唔係扮), 細粒, 馬尾, 眼鏡, 面圓/baby fat, 酒粒, 骨架細
只係求其舉例
唔係絕對

其實行山同運動點樣無啦啦識到唔識既人

我都係有d仔都生埋

無
正常既係會收埋自己唔比其他異性有機可乘

搵到個正常，怕你又唔鍾意

多謝你先，咁多年人生經驗黎ga, 我留我tg la, 如果你覺得可以既話就txt 我la, 唔強迫gei, 當識多個朋友

TG: wing_donald

起碼可以試下食個飯做個朋友都得呀

你加我啦

tg: haaalaaaaa

婚姻介紹所咩

做朋友當然得啦，你用咁既心態好快識到男仔

錯啦 女仔係鍾意啲仔洗係佢地身上

食飯好老土，行下山做下運動最好

一句就明既默契

參加啲行山gp 運動gp

我 tg txt you first, sorry 今晚要開會

呢個po令我諗起係舊登識左幾位巴打都幾高質
之後互fo ig到而家都有間唔中食飯見下咁

但男仔唔會覺得女仔行山流哂汗頭髮又亂好樣衰咩

咁夜都開會頂住呀

講得好好

能成為密友大概總帶著愛

咁好既真係做到fd
我未試過舊登連登識到人做到fd

換個角度，如果靚女可能要190up,有錢，靚仔，有樓有車，專業人士，咁就覺得呢個肥婆要求低

少肥仲外協on9999

fd zone係最sad既

係囉如果是但有幾樣應該都係女神黎

舊登d gp識倒有個巴打而家變左我老死
已經一齊玩左8年仲去過旅行
基本上好多野都同佢一齊做

大家年紀差唔多
第一次見又係單獨見，自然會多話題
反而交友app d人奇奇怪怪咁

好開心呀
你係巴定絲

+1

真心舊登巴打好多都岩傾同高質

邊度有 fb? lihkg?

我係巴 絲打都有識到
一個識左先知同u有common fd(個陣讀u)
而家都係好fd

果d我覺得係呃人野，搵女引厹上釣騙財

因為淨係講左優點

呢樣真 怪到之前玩左個幾禮拜就del左

舊登好似好過新登
新登之後識好多都有d問題
之後就冇再入gp了

都係呀 唔會離開大家

咁你錯喇

大把男仔反而buy呢啲

況且如果個女仔初識我就用啲ig形象見我
佢扮得幾時？
之後有機會生活果陣
係人都會有素顏，會痾屎，會見到鍾意嘅嘢食食多啲

做自己先最吸引人
香港膚淺嘅男仔係好多

不過我相信如果真係因為你包裝嘅自己去追你嘅
一定唔係你想佢陪你嘅人囉

世界上一定有比你更識包裝嘅女仔
不過未必有太多比你更識表達自己嘅女仔

太多小學？

其實香港真係好細
好易有common fd

品流比較複雜 同埋有d人好假
全部野都係吹出黎

唔記得講返我係絲
玩tinder遇到有條友借尿循唔幫手埋單
之後又帶唔夠錢要去櫃員機撳

推呢個
雙方相處舒服最重要

話時話交友app選女性係咪唔使錢，我選男要課金先可以同傾，我無課del左

真係架？但香港唔好淨係講男仔 男女好多都膚淺

唔知係咪上得連登高登多
見到d人打5p字/又中又英已經唔想覆

笑左
條友咁膠

咁on9咩料
唔好話溝女 正常同fd食個飯都唔會咁啦

佢on9到臨走前仲想問我拎電話
我話我再sd俾你（個陣用line傾）
之後就blk撚左佢

講錢傷感情 但有急事 真係肯借既少之有少

人生真係會搵到個咁樣既人咩😔

會唔會係第一次同女仔出街 唔知要帶錢

on9有啲人係傻傻地

拉

唔膚淺駛拍拖?
唔膚淺嗰啲都出晒家啦

傻既，尼一面咪係最真實個一面
日常生活就係咁架啦，可以扮到靚咪靚

會好老尷囉，比仔走數仲要果下唔夠錢同人講要出一出去撳錢

佢話佢有拍過拖
同埋我都冇諗過係要佢請
本身埋單借尿循呢點已經好唔禮貌

咁一個人既價值唔係淨係係個外表度既

你同佢未之前傾計feel唔到唔對路?

真靚女唔化妝頹look都仲係靚

對住部電話同真人係2回事

膚淺係正常，有內涵同智慧就會識包容
你可以選擇唔同化

你八字有官或殺就識到。

你八字裡面官殺混雜就要看流年能不能去殺留官，或合官留殺。

供你參考：
女命無官婚難成~財星有力自生官。
女命一官最好命~被剋被合怕更慘。
女命兩官心不定~正印有力心自定。
女命三官定做娼~從弱純真亦有節。

**信命不認命**記住。

啱呀諗唔到點解要走左去

黃之鋒：唔走

假既，真係靚女都有醜既一面
只可以講佢人前扮得好

佢都幾冇誠意下 感覺係想厄蝦條多

我覺得男人唔會好介紹女人識唔識化靚妝，扮靚咁
除非本身個男對打扮起有研究
但至少俾人第一印象係整齊同乾淨

真㗎

我自己身邊幾個男仔成日揸住ig話呢個女仔正果個女仔正果啲

全部都厹格，出生世上好似為屌閪咁
我心諗比你屌到又點
個女仔擺明無涵㗎喎

我自己就唔追求呢啲嘢
講真
如果真係咁諗
究竟係你當咗個女仔係雞吖
定當咗自己係鴨

唔做貶低自己價值嘢

呢樣真
好多人電話都好正路
出黎......

鍾意就唔會覺得佢醜？

無錯呀，我自己都柒
無理由要求人地

佢咁樣 呃條雪條都呃唔到啦

所以濃妝反而扣分？

巴打
保持呢種心態

我每見一次拉就push一次

大家都有傾計自由

男仔一般鐘意淡妝
所以有素顏妝嘅出現

欣賞 我諗唔多人係咁

唔關事，外貌保持到幾多年
唔係污糟邋遢其實無咩所謂，真係鍾意污糟都要接受

等我聽日開始偽素顏先

拍拖唔等於膚淺

如果真係要定義膚淺拍拖
就係果啲我因為志在有人陪我
求其搵個人

其實應該都多

正常都唔會濃妝掛
就算放工第一次見都唔會la

好野，你踏出成功既第一步
接受真我

我

我之前識個d巴打個撚個都話自己柒
點知出到黎男神咁

岩既 正如多數人揀老婆都未必揀好靚咁

以前好興d假睫毛同金髮辣妹系，男嘅都唔太buy

我鍾意化妝 都鍾意素顏

點叫正常

不過講真 真係型或者靚嘅人唔會話自己好正

眼睫毛成副窗簾咁嚇死人

日日對住當然性格先，男女一樣
對住個西格彭宇晏都應該無絲打忍到

只要個樣唔係差到食唔落飯就得

靚/靚仔咪最多頭半年覺得正
之後都會睇慣
所以真係搵個順眼既就夠

即係上面位巴打都係男神

我諗我心態係咁
係因為過去十年有九年都有拍拖
其間唔同對象

所以我無咗其他人果種
唔得，未試過，點都要得到佢果種心態

所以我有時覺得自己先唔正常

依家啲人植眼睫毛 甩一半仲有啲未用勁想幫佢抆乾淨

想問下如果女朋友講完個問題有關同同事既關係既，而我提出個方法佢又唔聽，跟住第二日又講返個問題我仲可以點

借過兩個朋友
到而家都未還

佢都係想你撐佢
無架啦 基本上都講唔聽

做咩扮肥婆

應該話個樣不論好醜好快都會睇慣
而且鍾意對方就會覺得對方個樣靚

睇你自己個八字

女命無官婚難成~財星有力自生官。
女命一官最好命~被剋被合怕更慘。
女命兩官心不定~正印有力心自定。
女命三官定做娼~從弱純真亦有節。

與其話佢老實...
我覺得佢只係暫時無使壞嘅打算其實心底好似有啲驚

佢話正同想屌好似係兩回事
仲有話人正唔一定係厹
除非佢想屌講到出口

尊你老母

揀個靚但係過唔到世都唔會開心
反正拍拖同結婚都係想人生更開心

傻9拉同推個力都唔同, 我都冇唔比你傾

都唯有信大家
反正佢要偷食你都唔會知

不過睇女係男人天性黎既

靚點解唔可以過到世

以佢智力
我諗真係

真絲 有意請留tg 岩傾可換相你先

事實係咁要睇吓個男仔現實有冇機會接觸個女仔喇

無嘅話
好似你咁講
得FF

有嘅話
我相信到時唔係講正咁簡單

我都想做男神

Push

女為悅己者容係真既，不過保持住最真個一面
明明運動就會流汗，點會係醜樣

因為塊面會好紅 啲頭髮黐埋一舊

佢好聰明？

呢個真係男同女仔分別

你諗多左，諗太多你都唔會輕鬆啦

多啲企係對方立場諗，可能好多事都無問題。
除非真係大錯

咁又係算啦 邊個理
行山個個都咁款

係呀，做人平時都辛苦
對住鍾意既人仲咁辛苦就好慘

香港有啲靚女比男仔寵壞到有啲討人厭嘅性格?

有研究指出男性見到靚女多數想屌
見到唔靚先會想真心交流
所以啲男人見到靚女話想同佢真心交流吓多數係指想屌吓

唔關事，過唔過世好睇雙方
最好當然兩邊都可以遷就，就算唔得起碼有一方可以主動讓步先，下下都唔讓點過呀

靚唔係唔可以過世
不過大部分靚嘅佢哋會知自己可以再揀人過世

咁又係 香港男仔唔靚都寵 何況靚既

唔好讓到揾唔返自己就好

所以生得靚都唔係真係咁著數

新po先LM
遲啲再爬舊po

實際上佢真係一個咁既人
其實最嬲係佢成日都話會改結果過一段時間就打回原形

點都要一人讓一步既
呢啲位你執着啲咪我讓你囉
下次你又讓返我咁

父權社會係咁運作的
男仔想扑野
係女就得
所以會滿足晒女仔嘅所有野
個樣唔差嘅女仔又知啲男仔係咁諗
佢哋有啲就會提出無理要求
因為知道個男仔依然會照辦
結果就惡性循環

其實又無話邊個錯邊個岩既
只可以每個人都有自己個套

過咗三字

好難搵伴侶架啦

差不多年紀的都穩定交往/結埋婚

細過的玩玩下又唔想再花時間

大過自己的又唔會揀我

圈子細
注定冇

香港真係好少靚嘅係交流到
我有遇過嘅
不過最後都其他因素分開

係，但有時佢做既野好唔尊重我eg同異性太親密，當口當面講咸gap

A0留名

我又push喇喎
唔記得提你

上熱門計include有幾多人睇
又多啲人睇喇thx

LM

咁又真係幾唔俾面你喎

404

A0靚仔有意pm我

你提出方法就會造成你哋兩個地位有高低分別
就好似老師同學生咁
同段關係無任何幫助之餘仲有機會產生負面影響
除非佢真係想知解決方法
如果唔係唔好講
安慰佢同聽佢呻已經足夠

真人驗個貨安全啲

其實無野好改
因為大部分人呻唔係想聽你講解決方法
而係安慰佢
雖然大部分人都唔識安慰人(no offence)

男表示唔識分，可以呃吓人

無錯，就係咁既意思

真呀呢樣
以前d ex返工返得唔開心同我講
我發覺唔知可以點安慰
講黎講去都係 唉 係咁架啦 算啦唔好理佢啦
一係就講道理
好垃圾

「人生已完」

佛系

愈諗得多關於愛情嘅嘢
愈覺得自己唔識愛人
同埋愈唔會去想拍拖
覺得拍拖同生仔一樣
都係要考牌

唔開心我都唔講，怕對佢放負
反而聽下佢講下每日發生乜事開心，意見就無多數答依依唷唷就得。

我都會呻 工作壓力山大
主要係想發洩下only 無期望對方有咩回應

學校無教

生得靚發牌氣啲人接受能力高啲
而呢樣嘢好痴線

但唔會唔開心想佢安慰下咩

愚民教育

越黎越驚...
驚就唔拍拖算...

其實男人同女人呻下係咪唔期望有咩實質意思
純粹想佢聽下就夠？

其實對女仔
佢開心時你附和佢

佢唔開心時又附和吓佢已經好夠

不過我幾認同你果句
對女仔放太多負未必真係好

因為佢都當你係人生支柱

大家都害怕受傷

都係會覺得公主病架？
不過如果靚女同醜女都公主病
靚女你會倨d囉

其實你唔講都好嘅
通常啲人都唔鍾意伴侶放負
除非你知自己伴侶包容性大
唔係就唯有自己吞咗啲負

所以咪好痴線
樣係天生
醜女會好慘
除非去整容

話唔會一定係呃你，不過自己識調節。
每個明天又係新開始

我就係

梗係想
但好多人就係咁而分手

正常程度都無問題
我之前有個係曖昧緊既
個人勁度負面 諗野乜都諗到最差
好辛苦 頂唔順 太大壓力

聽同攬吓佢已經足夠

係呀，所以聽下佢講生活發生既事都開心

整左既靚女你制唔制先

lm

情緒管理呢方面男人係控制得比較好

真架？

反正都唔想拍拖
如果有得睇靚女何樂而不為
所以ok

唔好啦，自己做包容個個最好

係呀會大大啖錫返佢

唔一定男女，好睇個人性格同本身經歷

開心就好

淨係想搵個心動 做咩都會諗起既人
條件真係唔高
之前中意過個 朋友個個都話條件差又唔靚仔 仲要無讀書無做野
但可惜瞹眛完就不了了之
3年幾無拍過拖 只係20歲
成日都好驚係自己性格/樣嚇走人
都好驚就咁就一世

想搵個認認真真既女仔先難交友app簡直係浪費光陰

利申：26歲柒頭但有180

一睇就知連登幾多米六毒撚
平日就鼓吹女仔要少肥
宜家聽到人要求米八就起曬桿屌人係肥婆

可能對方就係期待尼樣，先至日日呻

咁做你男朋友嗰個應該好幸福

20歲怕乜野

其實係
而家會明佢肯同你講係一種幸福

有時候另一半同你講真係唔係想你俾意見 和應就得

20歲咋傻
你大把青春

不了了之係因為你
定因為佢先？

其實夾唔夾係好睇雙方
百貨應百客
唔需要太介懷自己性格/樣
對方鍾意你通常係因為同你相處得開心
唔會話你個樣/性格點點點所以就鍾意你

咁衰 濫用我啲同情心

唔係正常女朋友都會咩

單身左三年，但唔想拍拖

呢個世界太少正常女朋友

佢
番工識既
間舖執左 少左機會見
岩岩執果陣都有約下出黎
再之後啲就唔係好理我
我都無係咁chur落去

緊會再遇到個好既

我米8

只可以講都係情趣尼既，叫係合理運用你同情心

日日呻就變怨婦

得176

我揾33K不過得25 屋企幾疊樓已供完 可能對你黎講太後生 幫唔到你

利申: 絕對無講大話

公司同事又費事

app 傾傾下又沒下聞

仲可以點

怨婦會搵到屬於佢既痴男

日日呻唔會理佢

等運到
有時真係好睇緣分

你首先要比返d信心自己先

我就咁睇你講嘅
又唔似關你性格或樣事

似個男仔都唔係好有決心咁

係

希望個運黎個時

仲生到

可能到佢期待你呻再錫番你

米六真係登佢地慘利申 絲打 高過呢個range

成日覺得好難遇到個岩

我要攬攬 攬攬最warm

原因?

我明呀 首先要有feel先 了解完要覺得岩先 要咁岩大家都冇另一半先 如果咁好彩一齊到 頭嗰一年磨合都唔係咁易過 仲要大家受到誘惑
真係好難

佢知你ac?

攬住一齊死

好多人會將你嘅安慰當奉指

真，我唔係幾接受到咁矮
因為我自己本身都細粒
成日俾人笑矮
我怕同佢一齊生個小朋友好細粒俾人笑
利申4捨五入夠170我都接受到

身邊朋友都係連登仔 反而好多都有米8
不過都係好瘦遠睇成枝竹咁(包括我)

我都想問， 點先可以識到正常女人。☹️ 啱啱同條女表白， 佢無覆， 應該收左皮

恭喜你
173？

你巴定絲
米幾？

巴打有勇氣表白好撚型

感覺攬住一齊死係個唔錯嘅選擇

負面情緒都係留比自己最好

巴
米8

161

米8好夠啦

[url]行山我有興趣！[/url]

做咩表白？

識唔識到女女？

但係好樣衰

唔會識到

條女唔正常咩

我都覺呀
好多人而家連表白嘅勇氣都無

上連登個個都話自己樣衰

有幾樣衰

真，我都好樣衰
人形豬黎

你feel到有無機
最好feel到100%成功先好表白
欣賞你嘅勇氣

真係互相鐘意都唔洗點表白

男仔有高度
樣又唔係咁重要

一定有女仔吼
真心

唔係八兩金咁前提

表白以表尊重對方?

有機會再開3

如果係點算

其實係 自然會發生

唔好掛
咁癲

有米八 瘦到竹咁 都屌打米七大隻仔
不過最好緊係有少少肌肉好
做下gym 線條靚 差好遠

有幾樣衰都要問..........
未到嘔心果種樣衰

即係正常樣啦

你幾高 米七既男仔通常唔太介意女仔身高

我仲未講完
公屋窮撚 讀乞食科

吓？
咁真係有啲難搞

你要show比對方睇你仲有其他長處

上連登唔係個個話自己中上樣咩

上連登，勿認真

點樣叫正常 有冇明星或名人例子

認真你就輸

其實呢個年代唔興表白
條女對你有feel既係會主動
你一定會feel到佢對你有意思
之後就會好自然一齊

應該唔會掛

中上係起碼自己經歷都係咁
同人講a0中上樣

好無說服力

攬攬都好，最感受到心意既動作

唔好比求婚大作戰話表白先唔後悔就去表白
反正都知結果
就唔好抱太大期望
期望愈大失望愈大

中上樣性格出事
結果a0

咁確認關係同表白又有啲不一樣

如果有男仔同我表白我會好欣賞
不過都係會拒絕
但at least我會講一聲唔會唔覆
唔覆好慘呀

無留電話？

151絲表示反而唔想對方太高

高嘅男仔似乎想搵無咁高既女仔？

長處

你唔好比自己規範自己
你覺得自己係咁

試問又有咩女仔比你吸引到
男仔可以暫時條件輸蝕

不過一定唔可以認命同無自信

我上連登咁耐見親既巴打都係話自己中上樣好多感情問題
絲打通常就會話自己正常樣但係同一時間幾個人追

你性格咩事先巴打

仲有冇得join返
怕醜仔正啊好過啲成日flirt女既fuckboy

坦率地說出自己的想法吧， 就算結果未必好， 都總會遇到個啱？

我只係怕我太早講， 可能宜家連朋友都無得做

好岩 男人最緊要有自信
無人睇低你你就睇低自己
咁點得架

想同人正式交往發展， 講出黎

同中意既人做朋友應該會好辛苦

咁呢個又真

香港社會女仔吃香啲

呢D野聽住先

只是個例子
而且無中上樣

正常呀， 但唔同我一齊， 或者我未夠好

around 175就OK啦

比幾個肥毒追緊

應該無了

唔係我自己講 以前條女講既
不過佢都講得冇錯

俾幾個fuckboy同有老婆追緊

整咗你都唔會知

前排去間幾hit同幾平醫美診所 多人到好似黃店咁
中女後生女都有 全部都正正常常出街見到你都唔知佢有微整

欣賞巴打勇氣

有老婆果d要剪JJ

祝君相遇

有自信就可以令自己更有魅力
當你覺得自己係唔得
對方亦會feel到
所以唔好太理物理上嘅限制
多啲培養內涵
就已經好吸引

你就幸福啦

絲打有無好介紹

咁又係 而家好自然下
搞到都想去細執下

真好賤

呢啲嘢聽住先
勿當真
連登大部分巴打好似都係怕醜

下有幾

你咁諗姐 當有日佢發脾氣就會逐一數出來 你就唔會再咁諗
e.g.：
1. 同佢講生活點滴 佢就會數返你成日同佢講人地啲野 關佢咩事姐 佢話佢根本就唔想知 因為佢會忌妒我對人好過對佢 我唔好打機 興趣得返睇股票 幾乎將全部時間比哂佢 但似乎都唔夠
2. 同佢講將來理想 佢就話成日講埋啲不切實際嘅野 佢只係想平淡過生活
本身我朋友一隻手數得哂 清一色男 自此之後我好少再同佢講有關朋友嘅野

講儲錢將來買層好啲嘅樓都比佢話我係咪唔想買 hea佢
冇父幹冇degree搵到幾萬 算係幸運 但難保有日好景不常被人炒 我都唔知可以做咩 所以想早啲發圍

但佢想要平淡生活 平凡幸福
好似有啲代溝 有時覺得我係咪拖累緊佢

有無直接鬧佢地賤狗公

唔洗講㗎
一嘢拖落去下次

表白呢樣野最唔好
係因為你比對方時間諗

係無feel啫
有時你有樓有車性格好
條女都可以對你無feel
feel呢家野好難講

但其實係叫雞仇女毒撚格？

起碼知佢地幾賤，自動識避

無 直接唔理算
無得唔理就hea覆

絕對正確，見啲女係CMB成日post旅行相，可能有仔sponsor去旅行

睇過d片，見到d針係面到左穿右插咁
其實幾驚

岩既作為一舊仆街磁石 而家係識避左好多

整完自己靚咗又開心咗其實真係幾好

其實男仔好多時吸引真係唔關樣事

而係你有冇alpha type果種feel

即係你有冇leader果種氣質

有啲整到面癱 成塊面歪左
聽到都淆

Hea覆都係鬧佢地好

又可以溝到中意既人

你想整咩先

溝唔到女所以憎女其實唔係一個好行為
不過都係嗰句
上連登勿認真

其實邊有咩仆街磁石，千奇唔好咁諗

好岩 之前鍾意個個都係咁 唔靚仔唔有錢
但同人講嘢壓全場 識發光咁 好charm

辛苦你啦

咁大家分開係好事
真心

因為佢都唔滿足於此

但真係好多仆街黎識我
真係好灰
所以我話搵唔到正常人就係咁解

留名睇pua教學

樓主係咪A0

我都明， 之前個ex 都係直接拖 。 但我今次好認真， 所以用左呢個方式， 可能嚇親人， 或者對方對我無意思啦， anyway , thanks 巴打

我有車有樓性格唔差😅 但條女都無反應

我又係想整眼袋
其他遮到 眼袋真係遮唔到

其實好細機會失敗 雖然臨做個下會驚但我仲驚唔靚
打透明質酸botox呢啲好低風險基本上唔會有生命危險/失敗 你驚個醫生手勢唔好好過

下 唔係

Yes㗎
異性從來係靠吸引返嚟

金錢支持

一齊去

狗公

上進心

我覺得佢所講嘅平淡生活唔係真係咁平淡
真心

樣衰？

真心唔洗
以前同ex都係一人請一餐 一年都係互送一份生日禮物咁大把

想呀 唔知貴唔貴

咁都狗公?

點解會鍾意大眼袋

無樓肯要？

都幾深藏不露

PUA你可以search 吓呢度有個叫淡煙疏雨嘅巴打
我覺得佢好幾篇都好好

佢未必好pua，不過佢好抽離去睇感情
真心推介

包裝到無咁狗公既狗公

佢應該係指臥蠶
笑果陣眼下面必果舊叫臥蠶，再下面果舊叫眼袋

係
我就係想講男仔發光果吓

男仔開始關係唔好太認真心態先

到對方都confirm你先好投入
好似好衰不過好真心

你有整鼻？

咁點解會覺得男仔唔鐘意流汗既女仔？

兩個人一齊供囉

其實我三十歲唔想浪費時間， 玩都玩夠， 真心想定落黎， 所以先想表白直接問對方有無呢個心， 不過可能都係急左， 明既師兄。 我大概都經歷過， 但個人年紀大左， 唔記得左點溝女😂😂😂

點樣可以識到單身既正常女人
利申: 米八但毒撚冇人要

點會無 女人個鼻都幾重要
眼決定你醜唔醜 鼻決定你靚唔靚

因為如果有蔭會好柒

你整得假

祝君相遇，不過當遇到怕你唔岩

試下無妨

唔假 返工識咗個同事同佢講佢我有整過 佢勁驚訝

尼度都好多正常人

巴打
大家加油啦

唔敢整鼻 覺得整鼻好似一睇就知咁

行山，做運動

個鼻整完唔會發覺?

但連登識人好似好難

樓主要識發光嘅正常人

好， 加油呀 師兄

唔難，而家大家都識到

你張相我望落覺得你有整先問你

其實個問題存在咗好耐一開始佢都認自己衰
到最後就怪我成日話佢，搞到佢無動力行落去

可以咁講
其實人人都有發光位

大陸閪好多整過你行一轉尖咀就知

唔會浪費時間啦
人生留留長
不如揾個真係啱嘅先一齊

連登咩人都有， 祝絲打好運， 識真人單身靚仔醫生都上連登。 當然真毒都唔小😂

想搭單問個問題
熱戀期之後怕肉麻 係一個咩心態
點解熱戀期講得出口嘅野依家講唔出
其實我只係聽佢鐘意我 掛住我

上面有厹留tg

係呀，鑽石未打磨都係啞色架啦

想知靚仔醫生點解會單身

我以為講緊我
不過我係瘦底

我唔會連登識人

呢度玩吓就可以

Hehe

我個人覺得 佢可能無之前咁鍾意你

可能佢想搵正常女人

留名

想問下 第一次係app識人約出黎做咩好？
A0

真人會自然好多 影相梗係Chok個鼻出黎整得咁辛苦

thank you 絲打等我google下

大機

未試過，應該反問自己有咩目的

醫生都識唔到正常女人

+1 拍左幾耐

咁本身鼻扁加高又好難覺既
整完都係正常人高度/高少少

認識下囉
有咩地方同活動好做？

樓主咁識欣賞人
真人必定好有魅力

睇個女仔咩性格 動/靜？

醫生身邊可能得兩種人，病人同就病既人
所以識唔到

佢當咗你係屋企人

有做顎骨？

做乜擺我tg上嚟

巴定絲

識左一日咋 佢就約
睇戲 食飯 仲有咩做

講呢啲

睇戲
可以Zip d時間又唔怕冷場
(至少有套電影可以講)

仲有大量護士同靚女醫生

仲有救護仔仔

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

識咗一日就約咁快
有可疑

沙灘？行山？搵間好少少cafe？飲野？

我覺得唔好 完全無交流

護士同女醫生仲要大量

鬼片可以考慮
你懂的

即刻灰左

無 如果依家20歲可能會做

而且仲好老尷，第一次識一起去睇戲

當然唔會全面靚 但應該唔會無選擇掛

咁快 兩個月咋喎 其實我未享受夠熱戀期
我應唔應該同佢溝通
不過我真係唔知點開口因為好odd
我又唔想佢係應我要求勉強配合
反而係想知有無方法令佢可以熱情返少少唔好咁頹咁淡口

未夠一年

Thank you

咁就含撚了

你試下自己主動表現得sweet啲先？
多啲後面攬住佢 錫佢面
睇佢咩反應先

咁係你自己認為姐，咁一係你唔係好認識香港男仔

想識人就先增值自己啦

正常熱戀期由1個月至3年不等
所以唔講鍾意你掛住你
可能覺得你係佢身邊係奉指

[Tg] 放低TG就會有人搵? (89)

肢體佢都有
我地都有攬 有時佢都會主動
係唔知點解whatsapp唔同啲
以前真係會好情不自禁咁
依家就 啲語氣冷靜到呢

雖然我都知可能佢本身就係咁
但係兩個月真係好撚短呀屌

利申好少講電話 兩個都唔係特別多野講嘅人

可能有時選個同級數既唔太鍾意，覺得自己把握唔到

個range咁大

咁個男仔會覺得你實唔會離開佢
就更加無表示
有時比啲若即若離嘅感覺佢
覺得你仲有大把人追嘅
佢就會上心好多

唔知， 我有懷疑過佢係gay ， 但無問， 佢話未遇到真愛， 暗地裏係playboy ? 不知道

文字係容易冷冰冰
可能佢覺得你地穩定左 唔需要咁多emoji維繫

岩呀無謂哂時間

仲有唔好上連登問第一次date應該做啲咩
大部分都係9up
不如你同個女仔傾好做咩仲實際

自己話緊係唔係
個個眼光唔同
但都叫有人追
只係無令到我心動中意佢地

暗示下睇佢睇咩料

一見就岩Feel都係腦中幻覺，身體錯覺

佢覺得你細心

好危險喎

到底點樣先識到單身嘅唔正常女仔

但你唔暗示就永遠停留喺呢種相處好嘅階段
如果想發展可以暗示吓

好想去打下botox瘦臉
但條仔成日笑我臉大但又唔俾我打

你點答

打囉 都係$1000左右
btw塊面有肌肉先係打botox

快啲pmme

可能係骨多過係肌肉

提佢還，除非真係知佢好唔掂啦

我又唔係咁諗可能佢想試水溫
睇下樓主係咪真係冧佢
玩家既話都唔會係公司食公司屙掛

佢哋真係唔係好掂
所以都係等

會感恩既人一定會還比你

識唔正常可以搵我

好撚賤

聽落好sweet呀
正常玩唔會玩同事既
唔驚臭朵咩

個比例係點 HAHAHAHA
130磅 160CM?

iphone真係襟用啲
除左食電同埋upgrade會慢都無咩大問題

搵唔到三萬既咪覺得高LOR, 唔好話三萬, 五萬都係好基本.

其實一般女性係咪想男人有份工？

自己Degree grad個年同ex散左，去左一陣working holiday ,返左香港後冇返工，有被動收入，有層買左既公屋，都夠生活。

不過唔知點解，我搵番D大學同學，大家都好似有層隔膜，唔知係咪大家覺得我有D hea, 我都自覺自己想法同主流唔同。

用得交友APP既會減分, 我成日覺得有一會有再, 一有少少唔開心想搵人傾計, 又會再用 X_X

正常既 會想男人有野博殺
不過每個人有每個人既生活態度
都無話咩岩定錯

會有條刺囉
一齊左都會驚你再用返識女

我覺得你搵40-50k都要主動出擊, 個女仔一開始係唔會ENJOY到你份人工, 但你風趣好玩唔算太毒既話, 成事機會仲高。

岩呀 風趣真係好重要

其實博殺個目的係乜嘢？係咪都係錢？

留名等睇樓豬出pool

試緊， 但自從我講左出黎。 佢就無再覆我， 係咪完全無機會 ？？ 佢話佢宜家單身 。

得罪講句
女真係唔洗溝/表白
大家有feel自然會一齊

姐係被動收入唔夠
你唔洗做d同學要做 點可以冇隔膜...你係人上人

我諗係關achievement多啲事
例如你因為事業而建立到既人際關係 等等

咁易咩

😞 係我做錯 我辣殺， 唉， 不過都知佢完全對我無個個意思

定性/收心 有咗掙扎緊養家
結婚唔一定壞事

我係極簡主義啫

所以就係要搵番D類似既人，先ok

出得post就出pool架啦

真咩

想比個名份另一半
想組織個家, 係種責任

希望往往係下一秒鐘不經意尼，唔好比仆街攪灰

一聽到你咁講
拍拖結婚唔啱你 搵三皮留香港算難有

鐘意就去馬
所以想拍拖要忌幻想

個表笑咗 知點解冇囡

做咩又推返上黎

邊到可以參加活動？

人地講野有技巧啫
唔代表自大既

男人冇份工咁日日做乜
我係女會覺得好冇安全感，驚條仔會去叫雞flirt 女

收租真係冇得輸 閒時鍾意可以隨便去旅行 又可以做自己野
其實同綜援公屋理論差唔多 只不過收租係高級版

唔理係咪假膠
打咁大段野讚自己已經有問題

你既存在証明社會奴隸教育 資本主義剝削既成功

退咗休時點算

咁唔返工都可以進修下，搞下生意仔
唔通日日係屋企9hea咩
佢又冇講被動收入係乜，收幾多

同問

拍拖個時，開心既時候係開心

但係麻煩既時候就好撚麻煩
大時大節又要諗買咩禮物
情人節又話唔洗買禮物，轉過撚頭問我禮物呢
小小事就嬲黎嬲去，嬲既時候又要氹黎氹去，一氹又要氹好耐，哂鳩我時間
本身又話唔會管我打機，轉過撚頭話我掛住打機

雖然平時少個人陪下難免有d時候係比較寂寞
但對我黎講，單身反而比較開心，自由自在

行山同做運動

同埋趁後生搵多啲無壞

扮唔識就走嚟問吓
對你好感先會

搵間好啲cafe，飲野吹水

唔好玩
成堆出嚟係厹毒柒 得幾雞係女唔係正常女仔得扮吊高竇嘅女神

你係邊樣

兩次
不過都係分手之後
冷靜諗返先覺得麻煩

1,3同4係比較難識人
利申: 試過

係呀，an機慢得仲快，用2年已經頂唔順

唔正常毒柒醜肥

結得婚根本都唔會計較有咩保唔保障/著數
如果有呢種諗法根本唔適合結婚
當你認定一個人就唔會有咁多關乎利益嘅想法（為結而結除外）

成日有人問結婚有咩意義？
我覺得係想同呢個人一世，想名正言順為佢負責任（至少危急關頭可以為佢作出決定），想成為大家嘅唯一+成為一家人

iphone好襟跌，體無完膚依然運作良好

全部都難識好多都見一次就算
除非有wtsapp 個d

對我黎講識人真係難
我同異性相處都好無信心
利申：廿幾歲未拍過拖

2號比較好
因為唔係見一次
而係連見幾次

iphone6同6s跌極都完好無事
但係新嗰啲跌幾吓就裂

但男同女既興趣又好唔同

一齊左就會交個電話比對方，互相登記大家face id ，絕對令對方放心

打機識女仔

氹得唔好又繼續嬲
玩玩下成個月就係嬲同氹
想問下D女咁樣真係開心咩
定係純粹有個人發洩下

黎個勢~好快就開3 POST

動物森友會
fb好多呢d gp
利申:有玩

動森都叫打機，感覺被冒犯

利申無玩

以前打機識人易啲
而家大多係小學生

我同男朋友一齊2年都冇乜點送過咩禮物
自己又唔係買唔起，又冇乜野想要
簡簡單單食餐飯就算

咁有無識到可以熟到嘅人

對好多女黎講算打機架喇

我非單身，吹下水就算
不過gp有人提議過搞網聚

動森要好多時間去刷素材
不了
連返工都唔夠時間

不了，手機game都唔覺得係打機

利申絲

我係咁，主張有岩既先送，大時大節生日反而未必送，總之係埋一齊食飯就算，但有時知道岩佢就會無啦啦送禮物比佢，唔會跌入商人設計既陷阱

Post1嗰陣有見到呢個post不過無追，見樓主你個post開到二入嚟請教吓，可唔可以指導吓小弟有咩途徑接觸正常單身女人？

小弟25歲，大學牛嗰陣拍過一次拖，出嚟返工之後工作環境多男少女，平時得兩三個社交圈子都係多男少女，女大部份有男朋友，所以平常根本接觸唔到available 嘅女性。

小弟有正當穩定跳point職業（返office hour 非紀律部隊），30歲55k，40歲90k+，外表正常乾淨企理唔會油頭粉面咁出街，唔食煙唔鐘意飲酒。對感情認真，對屋企人孝順，另一半適合行落去會買樓結婚俾返個名份佢。

對另一半嘅要求唔算高，年齡唔大過我，有基本打扮外貌中等或以上，對我好+專一，最好鐘意小動物，未來想養狗唔打算生小朋友，職業同人工都所謂，佢做得開心就得，唔介意因為對方要追夢而經濟負擔落喺我自己身上。

希望樓主講吓邊度可以接觸到呢啲單身女仔，聽過唔少女仔會做瑜伽，會唔會參加多啲多女仔嘅興趣班可以接觸到呢啲女性？或者咁講，作為單身女仔你覺得喺咩情況下有人approach 你你唔會覺得奇怪/突然，而有興趣同對方傾落去？

Thanks

呢排男朋友返工好辛苦，
買左d維他命c俾佢補充下都叫送禮既

我有fd 玩電話game識左幾個阿叔仲拎埋電話

其實係驚害咗對方
受傷無咩所謂啦

呢樣真
知有啲仔特登去上yoga班識女𥄫女

首先你唔好打咁多字sell 自己點點點
想另一半點點點先
去多d唔同環境識下唔同人，
咁你可以傾既話題又多d
唔好因爲要迎合條女而做d咩，
裝備得好自己會遇上

有少少chur

細個都係窮，都係被剝削嘅一群

係U grad後，後跟我哥投資股票。

咁我自己佛系，駛得唔多，平時主要養生打坐。

只係算自由，算唔上有錢

半年前投資移民左去台灣，諗住啲錢好使好多。

而家30，都會想有家庭，而家感覺冇讀U個時咁易搵女朋友，兩個ex都係大學識。

同埋好耐冇拍拖，唔係好識同人相處

我之前join左whatsapp啲動森group
都有人pm
但有老婆

排骨 唔靚仔 無錢算唔算正常

好恐怖

咁識唔識到？
如果本身份身識媾女應該咩場合都冇問題

我前排有去過一個動森網聚
不過真係女仔多

娶我，我都唔想生，想養晒貓狗ok?

例如有乜嘢環境適合，係咪主要都係興趣班？我都知道主要問題唔係我自己嘅條件同對方嘅條件，而係連接觸都接觸唔到

絲打覺唔覺得動森gp d人好多都怪怪地

唔識架
不過𥄫女都𥄫都飽

最好既禮物

Ok 唔係人類同昆蟲任你養

覺估唔到玩動森都咁多厹至真

越黎越多人偷食咁

見到有人講結婚係想同對方一世, 想守護佢,
我就覺得更迷惘...
條仔話想結婚, 但又月光族, 本身講好左每個月要草錢,
本身係每個月過數比我, 之後我見佢都定期交錢,
就比返筆錢佢自己打理, 點知就冇草過, 仲倒貼,
好攰, 講左好多次唔好亂用筆錢,
如果結婚係原意係想照顧對方, 我唔sure自己係咪有能力一直take care佢...
冇諗過草錢對一個人黎講係咁難..上網買野都買左6-7千蚊, 仲要買D無謂野

要點醒下佢，以佢咁既條件無咩可能無女
人際溝通問題多

真係好睇唔起呢啲人

有時search野要2部電話，所以借女月朋友電話用姐，唔會成日睇佢電話既

平時有咩嗜好，一係叫啲女仔朋友介紹比你?

的確係人際問題，生活圈子都無適齡嘅單身女仔，所以大學畢業後未嘗試過approach過異性除咗搵多女性參與嘅興趣班仲有無其他途徑？

因為佢哋為結婚而結婚?

工程師?

Office無女仔？我部門人事部好多CA同ACO都後生

可能係啦，好多人根本都唔知自己想要啲咩，亦唔了解自己

平時都係睇美股同打機，無咩戶外同群體活動，我諗呢個係主要問題

岩呀 我本身未見過你唔識你
但我睇到你咁多字我會有壓力

應該平常心啲 令人對你有興趣而問
而唔好自己一輪嘴咁講太多野

應該簡單傾下計先，覺得大家興趣性格差唔多先約下食飯

唔知喎 有啲話好愛老婆架
但一溝我囉

我知道，現實真係approach人嘅時候都唔會講咁大壇嘢請問樓主你平時會做啲乜，我依家主要問題喺根本搵唔到一個咁嘅人俾我apporach 大家都無focus 喺我篇嘢嘅最後一段

建議識多d朋友
同性/異性都好
出發點都係識朋友增廣見聞
而唔係為發展

戶外同群體活動我都無，25歲好後生姐，緣份既野話黎就黎

收到！開始approach 人嗰陣會記住唔好過於sell自己同問對方嘅嘢，應該要傾啲平常嘢先

大愛人士
咁我都愛晒所有女都ok la

大家嘅另一半係點識返嚟？我連第一步（有一個人俾我approach) 都做唔到，你地一開始係點樣搵到一個適合嘅人俾你出手approach?

我仲未去到有得溝通嘅階段，不過大家教我唔好過於sell 自己，要平常心咁溝通先，我都會記住

當你愈想拍拖愈拍唔到
當你唔想嗰陣緣分就會自然嚟
因為當你愈想嗰陣同對方出街就會比到好大壓力對方

咁你點識朋友

好似識朋友咁識

我啲朋友都係中學同學，大學同學，出到嚟做嘢都係男仔嘅朋友，細佬個行業好多仔仔

所以愈多經驗嘅人愈容易拍拖，因為佢地唔會咗緊張同咁大壓力，雪球效應？

1. 搵下你既興趣
2. 唔好因為急於要識單身異性而去做d你根本無興趣既野
3. 擴闊圈子(朋友既朋友最work)
4. 增廣見聞 乜都吹到兩句個人無咁悶
5. 多d用你認為/你覺得xxx 唔好用我想你xxx
諗到再打

其實講真人大左 識朋友都好難

以前我都試過你咁
最後比朋友點醒當你做好自己(提升人際技巧同培養內涵)
就唔需要approach
因為好自然你會吸引到人(不論男性同女性)

見得最多係因為心急想拍拖而過份遷就 缺少左自我
同埋包裝到自己幾好幾好咁

會唔會冷卻得太快呀

yes
因為愈多經驗嘅人都已經知拍拖個真綷係邊
亦急住要拍
反而未拍過就會急
一急就出事
同期望太大會出事

見到都覺得有壓力+1
感覺好似係見到女朋友食嘢有聲會話果種

好明白，大學拍嗰次就係一直遷就對方，耐咗就變咗得返遷就而無其他嘢，淨係自己去陪對方做佢想做嘅嘢

似幫你決定埋食咩多d

可能我興趣使然

如果女方鍾意睇戲
我會加夠佢五萬分

兩個人走埋一齊係共存呀你地有重疊既部份亦都有自己既部份

當然現實approach 唔會直接講我想對方點點點，我自己點點點咁，不過大家都覺得有問題就即係真係有問題，如果有機會識人我會注意吓，多謝大家點出我嘅問題

個男仔好識玩
滴眼藥水個eye contact係近到會令人心動果隻

有左社會經驗，反而會有介心，無細個咁隨便咩人都做得朋友

樓主幾大？
自從廿中後我就覺得好難識新朋友
真朋友果隻 唔係hi bye fds

大家都好foucs 喺我講條件嗰part 實際上我連俾我approach 嘅人都未出現我主要嘅問題係點樣搵到適適合嘅人俾我去approach 即係頭段同尾段

食野有聲我接受唔到，屋企人都照話

我做你第一個新朋友

朋友唔需要多

有可能流露出嚟
之前遇過一個男仔，大家有發展嘅機會
我返完夜更同佢傾電話，果時6左個杯麵
佢就話唔鐘意人食野有聲
至此我就開始疏遠佢，佢搵我都唔再回覆

問題唔係在於食嘢有無聲果到
而係佢面前我要就住就住，好另人唔舒服
如果巴打希望遇到個好女仔過人世既
俾對方感覺舒服比搵幾錢重要

食麵呢

好多媽媽級既人都有玩

食麵梗係可以，有啲人係食咩都有聲，唔識合埋個口咁

普通社交環境，
有冇fd 搭fd 搞下聚會，去party room玩下，
同多d唔同既人傾計咁

知道，唔該絲打，
可能自己喺朋友嘅眼中都係壓力來源嚟而我自己唔知，我會多啲留意吓自己講嘅嘢會唔會俾咗無形壓力人，希望自己人際關係有進步。

20中 真呀我都覺得係
而家d fd都係以前讀書識落

好污糟有菌

目前啲朋友都好鐘意搵我玩，不過唔知係咪收埋咗喺心底，其實好大壓力，

係 我個group都好多媽媽

我都係，朋友圈只有中學，大學同學，頂盡加埋第一份工嘅batchmate 即係都係大學同學

不過杯面嗰part 如果佢唔講出嚟，佢都係就住就住咗你喎，主要都係你地兩個唔夾，如果大家都唔話俾對方知佢有咩唔適合自己，時間長咗問題就會顯現出嚟

呢個係我壞習慣，一開心食野就咁

真係有人行山識到另一半結埋婚, 我識嘅人入面有兩pair係咁

我一開心食野不自覺摺摺聲，真係好難戒得甩

本身對某啲聲音好敏感，聽到會有啲唔舒服

出咗嚟做野已經預咗識唔到真心朋友
識到係好彩

日本人食拉麵係一定要雪雪聲，係尊重個拉麵師傅

你唔好為溝女而去參加乜參物
相反係諗吓有時間有啲咩想做想學
走出去比人接觸你

勁點樣join到行山group

係好難交心

明白我本身覆呢個post真係諗住問大家有乜嘢興趣會比較多女性參與然後去嘗試吓，例如瑜伽不過自己完全無興趣做。

依家決定做返自己有興趣嘅先（煮嘢食）

我愛情觀係共存
我自己食野無聲但會尊重同接受另一半大大聲
最緊要做返自己

比ex話過好多次，都係咁

入同一級興趣班咪得
日日可見

我全部都係中學同學同大動同學，返工識唔到

呢個係男性視角定女性視角

同埋得罪講句
你要放鬆少少

對其他異性唔好用‘佢會唔會就係果個人呢’果隻心態識人
當你對男又係咁女又係咁果時

搭程lift都隨時識到人
利申，試過，不過打吓招呼算

巴打應該幾好傾

知道我會改善我嘅心態！

仲有隱藏自己條件，女仔問先講

從來識人都唔難
難在你識人係咪已經預計期待係有愛情？

一切從簡啦
你細個識朋友都唔會係為左愛情啦

收到

首先先發展自己嘅興趣先，唔可以一開始就用想同對方發展嘅心態去認識人（例如玩啲自己根本唔鐘意嘅活動），唔好過於表現自己除非對方有興趣

雪雪聲

試吓唔開心咁食

哈哈

我巴打

睇錯話買樓比個名佢

啲男見係好途徑個個都狗衝

真係留tg有人搵？

唔知架，你試下羅

就尼可以開3啦

連登應該大把

睇下有無狗公同我玩

你點開口？
我成日都好有衝動希望問個男仔究竟你想點

做好兄弟

Ok la
我自己調返轉
真人玩膠
連登或熟人先講正常嘢

暗示下就得架啦，只要你心態唔係收兵完全無問題

其實男仔有意思係好明顯
根本唔洗出聲問都知

最憎個啲心態唔正常既女，不了不了

係有，不過未去到搭𨋢都識到人呢個境界

我真絲

咁女仔有意思呢

無分絲唔絲巴唔巴，岩傾就係朋友

連登有愛

得閒留意吓身邊呢啲人
Eye contact吓
幾次之後點吓頭打吓招呼
真係唔難

隨比你上咩班咩班仲易識到人

唔好諗錯，啜拉麵聲

都明顯架
你講咩佢都笑

多謝你，我會試吓巴打睇嚟係高手
仲要留意唔可以俾到無形嘅壓力人

無直接問架 都係聽到對方會講下自己毒 暗示咗佢單身咁
所以嗰陣如果佢係有心呃我 其實我唔會知

會 所以我真係好唔明

上網好難識得成 除非唔見面 一直online傾

仲有無多啲

真絲

高咩手吖
我自己都失敗過n次

加油啦巴

過左半日啦
用一兩句形容下今日

對方係咪拍拖次數好少？

唔少 而且每係都大於一年

反而我係第一次拍

言語上真係好少好少主動sweet

反而肢體上有嘅

會主動搵你，約佢會應約會主動AA，會偷望你

我唔伏 真心

唔同步，可能當時都係配合你

讀書時識落既 初時大學畢業幾年都會keep到
但慢慢做多幾年野
大家已經適應左另一種唔會重疊既生活
經歷際遇又唔同
又將大部分空閑時間放落另一半，屋企
本身好fd都慢慢疏左
越嚟越少朋友

我係真巴

但係我好伏

我反而之前講得少過佢
佢以前會情不自禁講完一輪跟住話 好 冷靜

咁我add你傾下計啦

正呀

為左另一半放棄朋友呢樣真
都唔想比另一半覺得成日出去見朋友

打字冷淡好正常，直接當面扭計，唔耐煩即係唔鐘意你喇

無人叫你開呀嘛...........

無另一半所以通常都會同好朋友傾電話
通常隔日傾兩個鐘到

唔係掛，有各自生活
家陣係情緒禁錮定關係勒索

咁你係咩單身嘅正常男人

請以例子說明之

你話最後真係做左老婆老公就話姐
如果分左手 就覺得 最後伴侶無左 朋友又無埋
疏遠左幾年 分左手先搵朋友 都fd唔返

好痴線架d男人
Fb用全家幅合照dm話想做朋友
成日諗唔明 點解d人會咁搞笑

好彩佢無
當面未試過對我唔耐煩
打字冷淡點解正常喎

勇者出現了

我係一個非單身既正常男人。
女友，正呀

啲人通常拍拖會拍到無咗自己生活
呢樣係好正常嘅事
同時亦都係有問題

真係好誇張

勇者大人呀

因為我都係咁

有問題就擺明唔正常

女友如何正

咁你熱戀嗰陣會唔會講啲好唔似自己會講嘅野
係咪熱戀嗰陣講太多搞到冷靜落嚟之後反而驚

一個無聊既毒撚

應該講普遍好啲

哦咁樣
大波樣靚164up真心發展，識中英文、識做家務，識煮飯
有意留tg

年齡30以下

有d人話自己係黃但又走去用淘寶咭

其實3萬真係好基本
你試下接觸下其他圈子

會講都唔多，點驚法

你個名出賣左你

3萬我都無

咁佢同你有少少唔同
一開始佢講好多 但係成日講到一半突然收掣克制自己
可唔可以失控耐啲 好鐘意佢以前失去理智個樣

所以咪唔健康，壓力會好大

努力，遲早會有

鍾意一個人佢講咩都會笑架真係
雖然我笑點真係好低

係加油

好似好qq，不如你直接問下佢算啦

30歲男人搵萬中 咪一樣溝到o靚妹 個o靚妹仲要FG 3皮幾
溝女最緊要夠幼稚 玩得

唔緊要，有無都要努力過今日，好好期待明天

都係
不過我身邊就好少
識既男仔frd都無乜邊個唔偷食
女仔就暫時未有

哇屌 同好 覺得佢個鼻越整越7
但近幾年佢真係開心左 笑容多左

等佢工作壓力細啲有心情傾呢啲先問 我可能要再等一等

普通朋友唔同男女朋友…
因為巴打第一個post都幾強調自己幾多歲會搵到幾錢，唔介意負擔etc

呢個絕對係巴打嘅優點
但唔應該一開始就講或成為主要吸引對方嘅特質
如果唔係好容易吸引d貪錢既人
對方亦都需要你值得負出

巴打有無其他特質？例如好攪笑，有耐性之類

係呀，整容對於佢地變左病態
明明都已經好好何必整

個假體明顯到
俾個utuber你睇
哇屌 個鼻頭就黎督穿跌出黎

舉例啦 除咗專業人士之外
有咩工搵到三皮以上 好多人過四十歲未必得

高過170 大學學歷或以上
肯溝通 開放包容
脾氣好

一食野向上舉頭已經突左出尼，好驚呀

打個乞嗤舊野飛出尼會插死前方既人

你做邊行

你都食到呢個女都偷笑
呢款又係痴住金龜

屌 勁l明顯 應該係個假體sir左落黎
close up勁恐怖
大車時見到個鼻咁即刻軟

祝君遇到，條件已經好鬆

軟又未必既，要迎難而上

我條件唔好 無人要

會想摸究竟係軟定硬膠

照字面睇真係睇唔出原文巴打有咩特質

比啲掙扎呀，精氣神萬歲

Post 1的確係表達得唔好，之後嘅巴打都指出咗我唔少問題，叫我唔好一開始就以認識終身伴侶為目標咁識人，唔好過於表達自己，自然相處，我會注意吓。

搞笑都算係我數一數二嘅優點，相熟朋友一齊玩嗰陣我都負責搞笑嗰幾個，以前拍拖日日都𢭃到另一半笑，什至去到有啲位未講對方已經預到我會搞gag唔知你朋友圈有無啲傾乜鬼都彈出嚟搞吓笑嘅人（當然會睇場合），無嘅可能唔明我嗡乜，不過對住唔熟嘅人會變咗另一個人，講乜都諗過度過先講

不了，怕整甩佢鼻哥仔

我又係 icon係同兩個仔女
係咁話 你好靚 幾時食飯咁
好垃圾

直接鬧佢厹

打算增值自己先 prepare for the best

愛好難就咁講出口，空口白話太低層次

你就好啦，咁識講笑

做出來

點樣增值呀，心靈定肉體

無錯，用時間去做出來証明

但偏偏港女一堆扁鼻
假體都起碼遠睇唔覺

無錯，因為post1只係打算問大家有咩途徑可以搵到異性畀我approach，而唔係點樣approach 一個目標，所以比較多講自己想搵嘅對象係點，而唔係自己嘅特點

結果大家focus 咗教我點樣approach 人，可能原post 有啲嘢令大家誤會咗，我都無意中學識咗唔少嘢，前幾個post都有提就唔重覆

both啦當然

會甜絲絲冧笑

豬朋狗友圍埋一堆先搞到，有唔熟嘅人即刻縮返入去

有得著就好大家睇住大家成長

算啦 唔想為呢啲人勞氣
鬧佢都係關注

想學你咁識搞笑

唔係咁講，港女都有佢既好

快去搵活動啦

好事呀，不過都要分先後

港女唯一唔好就係企唔直腰骨
企得直唔寒背就已經氣質好好多
如果講野有紋有路 理性冷靜d 就已經幾完美
講到底我都係鍾意有腦嘅女仔

我係女唔覺得佢似player
只係想試水溫

同步緊 好羨慕d女條腰咁幼 希望減到

唔熟嘅人即刻hang 機

性格好
識打扮

唔係唔企直，而係有啲會怕一企直胸太挺
厹公會視姦呀

加油

都係嘅不過無胸就唔洗驚

無胸都會被視姦，因為有厹

香港地其實好多變態佬，做男人應該無遇過

呢個真 見到過d眼神都明點解女仔唔敢挺胸做人

諗諗下我自己可能都係厹，不過我心態係欣賞靚
望一眼就夠啦
猥瑣式視線追擊就太核突

男人都可能比人望

你班友推咁快唔使做咁，
BTW我自問條件差，女就應該溝唔到啦，
只求識多啲人，唔想成世都活係同溫層裏便，想問下搵三萬或以上嘅人會唔會主動識啲搵萬零兩萬嘅人？

返工 - 上連登 - 放工

識過畀客非禮，心諗我唔大隻又唔靚仔點解要搞我

有啲勁誇張 直頭係後面爬你頭再由頭掃到落尾

同溫層萬零蚊同過三萬嘅生活應該無大分別喎，都係同溫層入面

我都聽過有個FRD做PE阿SIR比人非禮

尼啲就真係太猥瑣

仲用緊6
囡同仔都無點算

我係畀個師奶，無端端貼手臂攬腰，第一下當唔覺意當扶手，隔一陣又來。

嘩呢啲人渣真係要報警，後尾點？

會唔會主動同佢地深入傾計？
見公司啲jer 級都懶得理我呢啲小薯蛋。

用緊SE留名

咁最後有冇升到評級？
冇就真係人渣中嘅人渣

重有一單係環球扶手題畀個痴線佬玩咗幾鑊手踭，條友陰啲陰啲，幾鑊都捉唔到佢，捉到實打鑊金。

你朋友本身性格怕事定點？最後有冇陰影？

男人多數望一眼就算

冇錯，係人見到靚嘢都望一兩眼啦，再多就係變態。

無啦好生猛，驚得濟無諗咁多

對，和應有兩個好處
一來令女友呻得舒服
二來男方可以慳返啖氣暖肚，因為俾意見都唔會聽，唔洗懶醒幫佢諗解決方法煩少樣

點先算正常男人
利申：唔正常

依度傾，放張圖出黎睇下先

但有時同人傾都係想有唔同觀點角度參考，我自己就傾向係咁

我都覺得自己睇自己野一定有盲點
問下身邊最親既人點睇都係好事

咁係你假定人地日日係屋企hea姐

考慮吓我:
31歲
40K人工/每月
屋企有樓
識同女仔相處

日日喺屋企hea而唔悶都唔係一件易事呀
內向人士有乜問題？

咁我仲係working level 未到jer 級，我唔會主動同無工作交流嘅同事傾計，但junior同事主動同我傾計（非工作上），我會當朋友咁開心傾，我自己係鐘意傾計嘅人嚟（由其是junior 同事，無壓力乜都講得）

仲有唔駛返工係一件好事
反正大家嘅目標都係退休做自己想做嘅嘢
提早退休有咩唔好
仲有返工對自己無任何產出
仲要攞返雞碎咁少嘅糧
付出與收獲唔成正比
所以覺得留喺屋企無野做嗰類人一定係好鍾意返工同供樓
因為呢個社會比到佢嘅目標只有賺錢供樓
而佢自己本身通常無野做去提升對自己嘅產出
好似睇書學語言做運動就已經好好
但係返工搞到做呢啲時間減少
就會令到好多人覺得返工同時做呢啲嘢好辛苦
結果就唔做呢啲嘢
而喺放假選擇上社交媒體(fb,ig,lihkg)去過日晨
簡稱好慘

所有對自己有產出嘅嘢都可以留喺屋企做

裝備得幾好都唔會有 香港女仔太矜貴
就好似講緊上到太空你努力就會有氧氣咁 不可能

其實係架
女仔指要有事業 唔係真係返9放6咁
唔通係屋企搞網店唔算事業咩
同地點完全無關

自己媾唔到女就唔好講到全香港男人都唔得

哈哈，的確個個唔同

睇完你段字
好有興趣見下真人

求加

我無上進心所以唔會搞生意
錢夠用就好
純粹想培養自己嘅思考能力

都好呀 每個人有自己追求
知道自己想要咩都已經好好

搞gay啦

錢夠用就好
有時覺得賺多啲錢先可以擁有更多既時間
去培養自己想做既事
好矛盾

因為人嘅慾望會不斷膨脹
所以要自己set個夠用嘅金額
不然會沒完沒了

夠生活就足夠了，反而對時間的確貪婪

或者目標唔好一來就太高，實際啲低啲一步步來，到有壓力就放低舒緩下先。

大家咁話
時間唔夠用
好多野想做但都做唔切
話時間好似乳溝一樣可以節出嚟
都唔係嘅
節都節唔到

乜真係會識唔到單身正常男人咩
前提係你算唔算正常先

暫時真係無 都係啲有老婆/女朋友黎識我
我覺得自己好正常

好多人cheating

男人點為之正常?
女人呢?

想知正常定義係乜+1

我覺得 有份正當職業 談吐正常 個人睇落企企理理

有冇見過有人唔正常都話自己正常
未遇過, 想知有冇

有
佢地唔會同你講佢覺得自己好正常
但做出黎啲野係超乎自信

有冇咩例子
冇追po

尋尋覓覓，最尾都係衰自己無信心。

嘗試過追人 交友app又玩過，最尾都係無疾而終

灰

即係你覺得人地對你都有意思
只係你自己冇信心而錯過咗

點解對自己咁無信心？

都有矮巴好吸引